好想淨係做自己中意做既野

乜柒都唔理 放低所有野 過自己想過既生活

有邊個唔想 有錢先得架

想遠離俗世

世界框架太多

冇

有錢做乜都得

今日叫錯咗館長做廠長腸啊